(無圖)西童呢種貨色都吹奏？太失望了

又黑
又樣衰
又大份，成個大山婆咁
女版泰臣？
又作狀
都唔明點解連登仔成日吹奏
要吹就吹奏Tan Tan同Tommy呢對淫賤孖妹啦

連登仔係咪前世未接觸過女性？
係旺角搵個mk妹仲正過佢

不服來辯

佢有港女冇既野
波呀 係波呀

第一次睇都唔覺靚 都唔知咩心態

大陸仔

屌啦 欣宜夠有波啦

縮返入你老母個閪到啦

一啲氣質都無

覺得佢好中意露波又作壯 真係好煩
條仔好慘 女朋友成日up相比人j

賓妹

預左戴帽架啦

佢會理解嘅，搵食吖嘛

咁樓主有無d高汁野介紹下呀

咪講左Tan Tan同Tommy

屌你老母

因為讚西童靚既肯定無見過佢真人

你個名

睇相都已經唔靚

我屌晒你地嗰份

圖？

想講好耐

又黑又大份
咁都吹奏真係痴線
Tommy

講真好撚柒

🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸

拎去J啦

見到個樣都唔開胃

Fat boy eat all day 最高質 大波又唔佢撞 成日有意無意show對大奶出黎 真係J撚死人

識Tommy既人唔會覺得佢靚

呢件都好樣衰 樓主嗰兩個有樣有波又肯露

要波就J lulumanlulu啦
焗死你都得呀

黑同樣衰我唔駁你
佢個身型都叫大山婆？
你係咪好細粒

有你地班傻閪咁諗就啱哂 唔駛勞煩你地啦 我一個要哂呢個死淫娃 哇諗起都正

現實中話不了果啲連欣宜都冇得你屌

唔洗講咁多
啲粗重嘢交俾我得喇
波大腰幼腳長
副body冇得輸

冇見識 係啲女仔唔露唔想整cheap自己姐

點解佢要係咁申條利出黎

Agger

不知幾撚正

巴打搞清楚先，有得屌，一定屌西童
但唔值得吹奏佢。

Why not both
唔好成日用自己把尺度人啦 唔該

無錯，眼又細又眉尖額窄，
但個樣俾人一種好淫好挑逗嘅感覺

你講左佢比人吹奏既原因啦
萬事皆有因

一定係個身薄過紙 手臂幼過筷子嘅毒撚

我覺得唔值得吹奏，唔代你地唔可以吹奏
品評一個女仔，呢d咁主觀既野，唔用自己把尺，用邊把尺
再者按你所講，你覺得佢值得被吹奏，你都係用緊自己把尺度人啦。

我覺得值得吹奏，唔代你地唔可以吹奏

Del 緊相

Pk 搞到人del相
屌你老母

畢業要洗底姐，關樓主撚事咩

真係無圖喇

一齊研究吓

新舊登都出過唔少post 講西童，有讚有彈,點可以推論到樓主個post到令到西童del 相。點解之前d post 又冇令到 西童del 相
厹講野，可唔可以比少少logic

收左幾多錢幫樓主啊

黑就少少啦, 尚可接受
樣衰就一般
大份就真係講唔過

ig del哂相

個嘴硬係怪怪地

觀塘地鐵站見過一次
好撚黑

好奇厹既logic 姐，想學下野，等自己多個角度諗野。
如感覺被冒犯，我致歉

佢又準備上黎9up幾句

我都無話過自己靚 係你地班毒男擺我上黎渣嘛

我接受

Shining tanned

有得屌你地班毒撚咪又係爭住屌

西童副計，係男人都好難抗拒。

最期待既畫面

米臭係
懶係獨見解 留名就留名啦

樣係真係衰，但咁都大份？係高啫不過對腳真係唔靚

條女身材好 又淫又肯露 執返幾劑正啊

大波港女其實ig都好多，硬係唔明點解啲人吹捧佢

肯露夠淫 唔需要知識

真人真係不了
又黑 d牙又樣衰 隻腳仲要有好多粒粒

你應該係gay

我真係冇巴打你咁識食

你識食d

冇撚哂相啦屌

樓主正仆街 屌你老母

陰公囉 毒撚無相J

識backup 架嘛
又屈 屈完西童屈我

其實大把人好J過佢嘅又真係

您覺得正 可以睇
您覺得唔正 您可以唔理
人地吹奏邊條女洗得您地一人一個post批准 ?
您當自己邊撚個

無撚哂相啦屌您老母

係咪真名黎？

弱智唔好上網

知你會唔認 但對唔住

開post又關唔關你事？
你又當自己係邊個？

你覆佢味關佢事囉 on99

真心覺得一般般
原本普通女仔一個，但就比人吹奉做女神 條女仲要係咁收兵受flirt，真心不了

Tommy 咪又係柒

老老實實 真係狗都唔屌

樓主老母一定屌開天仙

法官大人 我屌呀

連登仔大部分咩人先得嫁
成班中學雞

只可以講
有得屌一定屌

又有返

玩一次ok la

留番比你屌

咁耐都冇所謂淫賤孖妹嘅圖
連登質素去曬邊

利伸：想睇

唔係掛你未睇過?

DEL曬相

Del左邊啲相

第二，三張個樣炒哂車咁
真係有波就女神？

講緊身材啊哥哥

有冇tommy 同tantan嘅ig

法官大人

箍下棚牙先啦

小學未畢業？

西童係咪叮噹妹？

驗下眼同埋腦啦崇韓撚

垃圾韓狗

有得屌你咪又係屌 講咁多野做乜春呀
講就講到幾清高唔屌 到左有得屌咪又係餓狗搶屎咁

真係成班青頭仔
有樣 有波 有腳 先好吹奏啦屌
咁撚樣衰都吹奏
杜小橋冇波又吹奏
on撚9

ig?

問呢兩個ig係咪未畢業

你死啦，一陣會有一堆話自己04年上高登嘅'老屎忽'入嚟話你

無圖

有奶便是娘娘 副身材好正 法官大人

Ok啦

稍為用詞文雅啲就係大陸仔？
你用英文囉小學雞

係香港有西係唔同d架啦，吹呀？
多得有班廢鳩狗公港男

又唔係真係冇得屌
要j圖都搵個好d啦

呢個先係西童喎

我巴西架碌柒

夠淫喎

師兄 靚唔靚同屌唔屌乃不同事
一個心理一個生理 本質上係唔同嫁

利申: 佢好撚mk 一般料子 但有得屌一定會屌

條女好撚正wo
more

一路覺得佢個樣好似梁文禮

正印

仲tommy
仔都生埋啦

奶水

師兄心水清，靚唔靚 同想唔想屌根本係唔可以劃上等號。
廢時一間d人睇到咁多人想狗沖佢，就覺得自己好靚女。根本本末倒置

岩阿巴打
如果西童 ig d 相淨係影個樣，我諗要block 佢ig 。
廢事盲毛沖出黎吠， 利伸定，西童有得屌一定屌，但個樣真係普通

青蛙愛王子

西童好索喎
作狀呢d唔講啦 反正拎黎J
你講果2件mk妹咪仲作狀過佢

樓主嗰兩個有冇ig

西童好索

抵啦

屎眼睇野

仲係好得

其實睇得岀佢好厚墊。。

生完仲正

西童真係好撚樣衰
成日木起個嘴做乜撚野

升球大墊都叫有波